完來「人血饅血」呢詞係五毛分化用

可能我啱啱訓醒，尋日大量5毛去攻擊60萬初選結果時，我發現有啲terms不停重複，包括「人血饅頭」，「攞光環」，「初選無用」，「黃碧雲輸左都會選既假新聞」。

其實今次初選同「人血饅頭」，「消民氣」等等既野完全既野完全無關，但係呢啲詞語不停咁出現，我發覺係啲一個有系統性既回覆做分化用。因為以前人「血饅」話龍門時呢個term 我成日都會好介意，自己好小心。唔想自己做左啲野食左「血饅」，5毛係有一大推會影響到你心理既term，去令你動搖信心。我再諗返之前啲post 講「人血饅頭」等等既野，有好多其實係除左令人分化無實質作用。

我地應該打啲term出黎，估下佢地用緊咩term 等大家睇到可以免疫，唔駛咁上心。
我相信佢地做野時都係收到上級一大堆term去組成句子。如果估到佢張詞語紙，我地就可以免疫了！

定其實係咪個個都係，只係我啱啱訓醒？

參考文章

Push

其實係食人血饅頭又點？
人血饅頭唔食咪就係大晒鬼囉

中國香港警察一早用緊
李家超 鄧炳強經常用「政治組織利用年輕人獲取政治紅利」

其實我既重點係

1）我相信佢地係有系統咁大量回覆，有啲人係返工，或者係大陸坐緊監既香港人，係度不停大量回覆。

2）佢地有一係例既策略同回覆內容，應該有張紙list 晒啲keyword，比佢唔需要諗太多野，只要重組句子，都可以回覆到。

3）我希望大家可以攞到，估到，整合到佢地個list 既 keyword。咁我地變相可以免疫左。當然佢個list 會不停變種，但我地都可以出新疫苗。

4）佢地係唔理事實，唔理內容，歷史，合唔合理，目的只係影響你情緒，令你泄氣，分化，唔想做，驚等等。其實如果有疫苗破既，我地會好好多。

推呀

咁我祝有更多手足俾狗拉
去換人血饅頭俾你食

所以其實警察都有個個term 既list，如果仲有白警可唔可以攞張list 黎睇睇。

不過應該無，因為係中聯辦寫既，同埋都無白警，算啦！

所有人都食緊人血，包括政府，藍絲
只要依一刻你唔係最嚴重嗰批受害者

例如：唔係有藍屍受傷，邊會有國安法，你（冇穿冇爛藍屍）食緊人血

同埋無正常人會無啦啦鬧人食「人血饅頭」唔啱點點點咁！

之前龍門比人話，我咪唔食左幾個星期囉，之後龍門咪又係咁做野，咪食返囉，我唔會大大聲上網屌人賣人血饅頭嫁麻...我又無著數既。但個時我真係唔開心左好耐。

然後我朋友 3C 間店比人搞，比人打劫，又見到人話佢人血饅頭食得多，我就覺得好有問題！ 我即刻發現打呢句野既人係有問題，唔係正常人。我識個老闆既人，完全知道發生咩事。我點會信佢講既分化字眼呢？

然後尋日初選出現大量咁既字眼，我就知佢有個 list 黎做分化既回覆。

呢啲咁極端嘅字好啱用嚟分化用

我係覺得講呢個 term 除左會做成分化之後，直頭無意義。

唔係話「兄弟爬山，各自努力」，依家「人血饅頭」就係你付出得唔夠多，就係攞著數，就要收聲。我覺得無乜意義。大家其實每日都一十月一一少少咁做緊。

只要向住同一個方向行，無論大步定細步，我地一定會行到！

佢地個回覆機制其實同耿爽模擬器差唔多
次次都係個幾個字

我想同大家一齊整合估到佢地個list ，咁我地可以免疫到。

佢唔係全部都係咁，有啲係真係人回覆，我有好多次都上左心。依家諗返我都中過幾次招，唔敢去食龍門等等。

好似今朝我都好努力係facebook 港台個post 同佢地講道理，有啲係好人性，似係信念唔同。但等然佢講人血饅頭我覺得佢好似無聽我講咩，對住個list 造句咁。

依類言之無物係常用黎轉移話題
如果你跟佢行，俾佢主導
個討論就變左人血饅頭嘅定義
另一個出名嘅用句就係「唔俾xx,咁都叫民主?」
都係想引你離題，到最後唔知傾左啲咩

3月PR人西隊龍門，KOL100加幾十隻腳撥火，
5月班忠勇毅去區議會嗌交，

你而家7月先分析？
真係瞓左幾個月囉…

我覺得我最大發現係，我估佢有張list 黎對住造句回覆。

因為佢係有系統性咁做，呢個係佢操作既方式，所以如果估到佢張list 啲terms 係乜，我地就可以免症左佢既分化。

我係中過無數咁多次，去同佢地理論，當局者迷，我需要免疫。

拿，砌到張list就抵讚喇。

不嬲都知
人血饅頭
手足
呢d詞都係對面分化用